有冇ching諗住加入南亞幫?

屌你老尾我做到仆街一個月先得果3萬幾蚊，南亞狗幾分鐘就掃幾千萬，仲要黑警次次都捉唔到人

有冇ching知點樣埋堆?

曬黑d先

要老強咁上下人數先可入會

瘋狂食咖哩，再幾日唔沖涼，浸味應該幫到你

你地支那狗都唔弱架
一個細路都偷千萬

五毛成日挑撥本土派同南亞人友好關係

你支配蝻 唔係做佢地隻狗

睇下你隻支那狗
一講支那就跳出來拉埋本土

partnership not employee